應唔應該多管閒事

有個frd成日同條女去啲高級餐廳食嘢
又成日買啲名牌嘢送俾佢做禮物
見佢哋係幾sweet嘅
但其實我哋班frd圍內知道佢返緊兩份pt先有錢做啲咁嘅嘢

問題就在於佢返pt嘅同時又兼顧唔到學業 成績徘徊退學邊緣
我哋明白拍拖係佢哋兩個人嘅事
但我哋身為佢嘅frd 應唔應該提醒吓佢唔好繼續咁落去

關你咩事你係佢老豆？佢地返工啲錢要你管？

好熟？

屌 咁都肯捱既時候 唔係覺得佢會聽人講嘛

識咗差唔多10年

唔想睇住佢死咪提下囉